原來梁思浩老屈星爺玩佢

兆尊話拍左兩take

梁思浩? 收皮啦

當年娛樂審死官,分分鐘有好多內容都老作

星爺

可能又會話係第二個鏡頭